# Projeto API

Para rodar este projeto é necessário que você tenha a JDK previamente instalado e configurado

## Não precisa configurar nada sobre o banco pois ele é local

Banco em memória, não precisa configurar nenhum docker ou alguma imagem do banco.

